點解老麥既可樂特別多氣同好飲

同飲罐裝好大分別

新鮮打落去

啲機好撚多曱甴

覺得特別難飲。玻璃樽裝最好飲

加左威而鋼落去

撚樂嚟

樓主食開屎？
咁撚難飲都話好飲

No. 1 玻璃樽裝
No. 2罐裝

完

睇k kwong 果個可樂分析啦

我都覺玻璃正啲